# devmems.ru
Сайт, со статьями о решении всевозможных кейсов, с которыми автор встречался в повседневной практике.

Реализация на NodeJS + Vue + Quasar с использованием архитектуры SSR+PWA.

Основное приложение содержится в папке [app](./app/).
